啱啱有個藍絲呀叔，屌鳩三哥癲婆影衰曬啲藍絲

咁撚冇腦，講嚟講去得兩句，人做藍絲佢做藍絲，做到咁樣衰，身為藍絲都唔想認佢做同路人

[更新版]到底大家撐唔撐港台

太撚肉酸喇

影衰曬啲中國人

發高燒就唔好周圍走啦，國家俾你累死喇

佢地最愛既中國人傳死左全球(唔計中國本土)3萬人，唔係應該打哂飛機先岩咩

時事台?

中國死果725萬全部都係廢青，國家瘀血